<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>מיומנויות DBT</title>
    <link>http://dbt.yaelandgabi.org/</link>
    <description>Recent content on מיומנויות DBT</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>he-il</language>
    <lastBuildDate>Sun, 19 Nov 2023 13:00:03 +0200</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://dbt.yaelandgabi.org/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>על DBT</title>
      <link>http://dbt.yaelandgabi.org/posts/dbt/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Nov 2023 13:00:03 +0200</pubDate>
      <guid>http://dbt.yaelandgabi.org/posts/dbt/</guid>
      <description>קבוצת מיומנויות DBT (Dialectical Behavioral Therapy) מיועדת ל׭נשים (18+) עם קשיים בוויסות רגשי ובמיומנויות בינאישיות, אשר מעוניינ׊׉ בלמידה ותרגול במסגרת קבוצתית. הקבוצה מבוססת על פרוטוקול DBT העדכני של פרופ&amp;rsquo; מרשה לינאהן, מ-2015. הקבוצה נערכת בווידאו, בימי חמישי בערב, במשך כחצי שנה. בקבוצה נלמד 4 מוֹדוּלים: מיינדפולנס, יעילוּת בינאישית, ויסות רגשי, עמידוּת במצוקה. ההשתתפות מצריכה תרגול בין הפגישות, ולשם כך ניתנת זמינוּת טלפונית. על המשתתפ׊׉ בקבוצה להיות בטיפול פרטני (רצוי בגישת DBT, אך לא חובה).</description>
    </item>
    <item>
      <title>קישורים</title>
      <link>http://dbt.yaelandgabi.org/posts/links/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Nov 2023 13:00:03 +0200</pubDate>
      <guid>http://dbt.yaelandgabi.org/posts/links/</guid>
      <description>דף פייסבוק לעזרה בתרגול מיומנויות, של הפסיכולוגית דר&amp;rsquo; רוית מרום טל&#xA;סרטוני הסבר על מיומנויות DBT ספציפיות https://example.org מידע על קבוצות ומסגרות DBT ברחבי הארץ https://example.org </description>
    </item>
    <item>
      <title>אודותינו</title>
      <link>http://dbt.yaelandgabi.org/about/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Nov 2023 12:16:09 +0200</pubDate>
      <guid>http://dbt.yaelandgabi.org/about/</guid>
      <description>יעל סטמפלר – פסיכולוגית קלינית שמי יעל, פסיכולוגית קלינית. למדתי באוניברסיטת בר-אילן תואר ראשון בפסיכולוגיה ופילוסופיה, ותואר שני (M.A) בפסיכולוגי קלינית של הילד. סיימתי את לימודי בהצטיינות ב-2014. את ההתמחות בפסיכולוגיה קלינית עשיתי באוניברסיטת ת&amp;quot;א במסגרת השירות הפסיכולוגי לסטודנטים (3 שנים), ובמחלקת אשפוז יום פסיכיאטרי בבי&amp;quot;ח איכילוב (שנה אחת). ב-2019 הצטרפתי כצופה לקבוצת מיומנויות DBT שנערכה במחלקת אשפוז יום בבי&amp;quot;ח איכילוב, והרגשתי מיד &amp;ldquo;קליק&amp;rdquo;. הרגשתי שהשיטה הזו מדברת אלי, חדשה ומסקרנת, וראיתי את התגובות החיוביות בקרב המשתתפות.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
